{"metadata":{"generator":"Captivate","generatorVersion":"9.0.0","schemaVersion":"","author":"author","title":"","description":"project description","email":"author@company.com","website":"www.company.com","tags":"","thumbnail":"","source":"assets","durationInFrames":3690,"frameRate":30,"totalSlides":41,"width":1024,"height":627,"responsive":true,"scalable":false,"launchFile":"index.html"},"contentStructure":[{"id":"Slide5182","class":"Normal Slide","instance":"ปก","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide5182"}}},{"id":"Slide5236","class":"Normal Slide","instance":"สอบก่อน","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide5236"}}},{"id":"si54284","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide43525q0"},"textData":{}}},{"id":"si54293","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide43525q0"},"textData":{}}},{"id":"si54302","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide43525q0"},"textData":{}}},{"id":"si43578","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43585","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43592","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si43600","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43604","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43600_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"รูปหล่อ หน้าตาดี\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si43611","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43615","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43611_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"อ้วน ดำ หัวล้าน\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si43657","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43661","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43657_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"ปากจัด\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si43672","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43676","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si43672_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"หน้าตาธรรมดา\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si43632","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si43636","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide43525q0","for":"Slide43525q0"},"textData":{}}},{"id":"si43619","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide43525q0"},"textData":{}}},{"id":"si43680","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide43525q0"},"textData":{}}},{"id":"Slide43525","class":"Question Slide","instance":"pre1","thumbnail":"","children":["si43578","si43585","si43604","si43615","si43661","si43676","si43636","si43619"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide43525"},"question":{"interactionId":"43565","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"1. ขุนแผนมีลักษณะอย่างไร\r","ikc":false,"type":"pretest","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["a"]}}},{"id":"si54630","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide54629q1"},"textData":{}}},{"id":"si54639","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide54629q1"},"textData":{}}},{"id":"si54648","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide54629q1"},"textData":{}}},{"id":"si54458","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_4","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54470","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_5","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54525","class":"TODO::Senthil","instance":"16","roles":{}},{"id":"si54481","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_12","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54485","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_13","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54481_a","class":"TODO::Senthil","instance":"9","roles":{"answer":{"title":"รูปหล่อ หน้าตาดี\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si54492","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_14","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54496","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_15","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54492_a","class":"TODO::Senthil","instance":"11","roles":{"answer":{"title":"อ้วน ดำ หัวล้าน\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si54503","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_16","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54507","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_17","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54503_a","class":"TODO::Senthil","instance":"13","roles":{"answer":{"title":"ปากจัด\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si54514","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_18","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54518","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_19","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54514_a","class":"TODO::Senthil","instance":"15","roles":{"answer":{"title":"หน้าตาธรรมดา\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si54562","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_3","roles":{}},{"id":"si54588","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_2","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide54629q1","for":"Slide54629q1"},"textData":{}}},{"id":"si54556","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_2","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide54629q1"},"textData":{}}},{"id":"si54619","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_1","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide54629q1"},"textData":{}}},{"id":"Slide54629","class":"Question Slide","instance":"pre2","thumbnail":"","children":["si54458","si54470","si54485","si54496","si54507","si54518","si54588","si54556"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide54629"},"question":{"interactionId":"54442","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"2. ขุนช้างมีลักษณะอย่างไร\r","ikc":false,"type":"pretest","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["b"]}}},{"id":"si54867","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide54866q2"},"textData":{}}},{"id":"si54876","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide54866q2"},"textData":{}}},{"id":"si54885","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide54866q2"},"textData":{}}},{"id":"si54695","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_6","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54707","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_7","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54762","class":"TODO::Senthil","instance":"25","roles":{}},{"id":"si54718","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_20","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54722","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_21","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54718_a","class":"TODO::Senthil","instance":"18","roles":{"answer":{"title":"ขุนศรีวิชัยกับนางเทพทอง\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si54729","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_22","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54733","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_23","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54729_a","class":"TODO::Senthil","instance":"20","roles":{"answer":{"title":"ขุนไกรพลพ่ายกับนางทองประศรี\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si54740","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_24","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54744","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_25","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54740_a","class":"TODO::Senthil","instance":"22","roles":{"answer":{"title":"หมื่นหาญกับนางศรีจันทร์\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si54751","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_26","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54755","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_27","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54751_a","class":"TODO::Senthil","instance":"24","roles":{"answer":{"title":"พันศรโยธากับนางศรีประจัน\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si54799","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_8","roles":{}},{"id":"si54825","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_3","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide54866q2","for":"Slide54866q2"},"textData":{}}},{"id":"si54793","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_3","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide54866q2"},"textData":{}}},{"id":"si54856","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_4","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide54866q2"},"textData":{}}},{"id":"Slide54866","class":"Question Slide","instance":"pre3","thumbnail":"","children":["si54695","si54707","si54722","si54733","si54744","si54755","si54825","si54793"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide54866"},"question":{"interactionId":"54679","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"3. นางวันทองเป็นลูกของใคร\r","ikc":false,"type":"pretest","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["d"]}}},{"id":"si55104","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55103q3"},"textData":{}}},{"id":"si55113","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55103q3"},"textData":{}}},{"id":"si55122","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55103q3"},"textData":{}}},{"id":"si54932","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_9","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54944","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_10","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54999","class":"TODO::Senthil","instance":"34","roles":{}},{"id":"si54955","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_28","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54959","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_29","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54955_a","class":"TODO::Senthil","instance":"27","roles":{"answer":{"title":"14 ปี\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si54966","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_30","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54970","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_31","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54966_a","class":"TODO::Senthil","instance":"29","roles":{"answer":{"title":"15 ปี\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si54977","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_32","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54981","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_33","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54977_a","class":"TODO::Senthil","instance":"31","roles":{"answer":{"title":"16 ปี\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si54988","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_34","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54992","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_35","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54988_a","class":"TODO::Senthil","instance":"33","roles":{"answer":{"title":"17 ปี\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si55036","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_11","roles":{}},{"id":"si55062","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_4","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide55103q3","for":"Slide55103q3"},"textData":{}}},{"id":"si55030","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_5","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55103q3"},"textData":{}}},{"id":"si55093","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_6","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55103q3"},"textData":{}}},{"id":"Slide55103","class":"Question Slide","instance":"pre4","thumbnail":"","children":["si54932","si54944","si54959","si54970","si54981","si54992","si55062","si55030"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide55103"},"question":{"interactionId":"54916","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"4. ขุนแผนบวชเรียนตอนอายุเท่าใด\r","ikc":false,"type":"pretest","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["b"]}}},{"id":"si55341","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55340q4"},"textData":{}}},{"id":"si55350","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55340q4"},"textData":{}}},{"id":"si55359","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55340q4"},"textData":{}}},{"id":"si55169","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_36","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55181","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_37","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55236","class":"TODO::Senthil","instance":"43","roles":{}},{"id":"si55192","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_38","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55196","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_39","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55192_a","class":"TODO::Senthil","instance":"36","roles":{"answer":{"title":"กำไลข้อมือ\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si55203","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_40","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55207","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_41","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55203_a","class":"TODO::Senthil","instance":"38","roles":{"answer":{"title":"สร้อยคอ\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si55214","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_42","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55218","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_43","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55214_a","class":"TODO::Senthil","instance":"40","roles":{"answer":{"title":"ปลูกต้นโพธิ์\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si55225","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_44","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55229","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_45","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55225_a","class":"TODO::Senthil","instance":"42","roles":{"answer":{"title":"เส้นผม\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si55273","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_46","roles":{}},{"id":"si55299","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_5","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide55340q4","for":"Slide55340q4"},"textData":{}}},{"id":"si55267","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_7","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55340q4"},"textData":{}}},{"id":"si55330","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_8","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55340q4"},"textData":{}}},{"id":"Slide55340","class":"Question Slide","instance":"pre5","thumbnail":"","children":["si55169","si55181","si55196","si55207","si55218","si55229","si55299","si55267"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide55340"},"question":{"interactionId":"55153","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"5. ขุนแผนให้อะไรกับนางวันทองก่อนไปรบ\r","ikc":false,"type":"pretest","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["c"]}}},{"id":"si55578","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55577q5"},"textData":{}}},{"id":"si55587","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55577q5"},"textData":{}}},{"id":"si55596","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55577q5"},"textData":{}}},{"id":"si55406","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_47","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55418","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_48","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55473","class":"TODO::Senthil","instance":"52","roles":{}},{"id":"si55429","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_49","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55433","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_50","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55429_a","class":"TODO::Senthil","instance":"45","roles":{"answer":{"title":"พิมพิลาไล\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si55440","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_51","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55444","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_52","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55440_a","class":"TODO::Senthil","instance":"47","roles":{"answer":{"title":"พลายงาม\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si55451","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_53","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55455","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_54","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55451_a","class":"TODO::Senthil","instance":"49","roles":{"answer":{"title":"ลาวทอง\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si55462","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_55","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55466","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_56","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55462_a","class":"TODO::Senthil","instance":"51","roles":{"answer":{"title":"พลายแก้ว\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si55510","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_57","roles":{}},{"id":"si55536","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_6","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide55577q5","for":"Slide55577q5"},"textData":{}}},{"id":"si55504","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_9","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55577q5"},"textData":{}}},{"id":"si55567","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_10","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55577q5"},"textData":{}}},{"id":"Slide55577","class":"Question Slide","instance":"pre6","thumbnail":"","children":["si55406","si55418","si55433","si55444","si55455","si55466","si55536","si55504"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide55577"},"question":{"interactionId":"55390","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"6. ลูกของขุนแผนกับนางวันทองมีชื่อว่าอะไร\r","ikc":false,"type":"pretest","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["b"]}}},{"id":"si55815","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55814q6"},"textData":{}}},{"id":"si55824","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55814q6"},"textData":{}}},{"id":"si55833","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55814q6"},"textData":{}}},{"id":"si55643","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_58","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55655","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_59","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55710","class":"TODO::Senthil","instance":"61","roles":{}},{"id":"si55666","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_60","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55670","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_61","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55666_a","class":"TODO::Senthil","instance":"54","roles":{"answer":{"title":"บัวคลี่\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si55677","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_62","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55681","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_63","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55677_a","class":"TODO::Senthil","instance":"56","roles":{"answer":{"title":"แสนคำ\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si55688","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_64","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55692","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_65","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55688_a","class":"TODO::Senthil","instance":"58","roles":{"answer":{"title":"แก้วกิริยา\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si55699","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_66","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55703","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_67","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55699_a","class":"TODO::Senthil","instance":"60","roles":{"answer":{"title":"ไม่มีลูก\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si55747","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_68","roles":{}},{"id":"si55773","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_7","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide55814q6","for":"Slide55814q6"},"textData":{}}},{"id":"si55741","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_11","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55814q6"},"textData":{}}},{"id":"si55804","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_12","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide55814q6"},"textData":{}}},{"id":"Slide55814","class":"Question Slide","instance":"pre7","thumbnail":"","children":["si55643","si55655","si55670","si55681","si55692","si55703","si55773","si55741"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide55814"},"question":{"interactionId":"55627","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"7. ลูกของขุนช้างกับนางวันทองมีชื่อว่าอะไร\r","ikc":false,"type":"pretest","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["d"]}}},{"id":"si56052","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56051q7"},"textData":{}}},{"id":"si56061","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56051q7"},"textData":{}}},{"id":"si56070","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56051q7"},"textData":{}}},{"id":"si55880","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_69","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55892","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_70","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55947","class":"TODO::Senthil","instance":"70","roles":{}},{"id":"si55903","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_71","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55907","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_72","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55903_a","class":"TODO::Senthil","instance":"63","roles":{"answer":{"title":"ถูกประหาร เพราะทำผิดกฎหมาย\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si55914","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_73","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55918","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_74","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55914_a","class":"TODO::Senthil","instance":"65","roles":{"answer":{"title":"ถูกประหาร เพราะไม่ยอมเลือก\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si55925","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_75","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55929","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_76","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55925_a","class":"TODO::Senthil","instance":"67","roles":{"answer":{"title":"ไม่ถูกประหาร เพราะไม่ทำอะไรผิด\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si55936","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_77","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55940","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_78","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si55936_a","class":"TODO::Senthil","instance":"69","roles":{"answer":{"title":"ไม่ถูกประหาร เพราะมีคนช่วยไว้\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si55984","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_79","roles":{}},{"id":"si56010","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_8","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide56051q7","for":"Slide56051q7"},"textData":{}}},{"id":"si55978","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_13","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56051q7"},"textData":{}}},{"id":"si56041","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_14","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56051q7"},"textData":{}}},{"id":"Slide56051","class":"Question Slide","instance":"pre8","thumbnail":"","children":["si55880","si55892","si55907","si55918","si55929","si55940","si56010","si55978"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide56051"},"question":{"interactionId":"55864","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"8.  นางวันทองถูกประหารหรือไม่เพราะเหตุใด\r","ikc":false,"type":"pretest","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["b"]}}},{"id":"si56289","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56288q8"},"textData":{}}},{"id":"si56298","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56288q8"},"textData":{}}},{"id":"si56307","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56288q8"},"textData":{}}},{"id":"si56117","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_80","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56129","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_81","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56184","class":"TODO::Senthil","instance":"79","roles":{}},{"id":"si56140","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_82","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56144","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_83","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56140_a","class":"TODO::Senthil","instance":"72","roles":{"answer":{"title":"ป่วย\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si56151","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_84","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56155","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_85","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56151_a","class":"TODO::Senthil","instance":"74","roles":{"answer":{"title":"ตกเขา\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si56162","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_86","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56166","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_87","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56162_a","class":"TODO::Senthil","instance":"76","roles":{"answer":{"title":"ถูกโจรปล้นแล้วฆ่า\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si56173","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_88","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56177","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_89","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56173_a","class":"TODO::Senthil","instance":"78","roles":{"answer":{"title":"ไม่ทราบสาเหตุ\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si56221","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_90","roles":{}},{"id":"si56247","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_9","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide56288q8","for":"Slide56288q8"},"textData":{}}},{"id":"si56215","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_15","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56288q8"},"textData":{}}},{"id":"si56278","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_16","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56288q8"},"textData":{}}},{"id":"Slide56288","class":"Question Slide","instance":"pre9","thumbnail":"","children":["si56117","si56129","si56144","si56155","si56166","si56177","si56247","si56215"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide56288"},"question":{"interactionId":"56101","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"9. เหตุผลที่ทำให้พ่อของขุนช้างเสียชีวิต\r","ikc":false,"type":"pretest","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["a"]}}},{"id":"si56526","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56525q9"},"textData":{}}},{"id":"si56535","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56525q9"},"textData":{}}},{"id":"si56544","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56525q9"},"textData":{}}},{"id":"si56354","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_91","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56366","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_92","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56421","class":"TODO::Senthil","instance":"88","roles":{}},{"id":"si56377","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_93","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56381","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_94","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56377_a","class":"TODO::Senthil","instance":"81","roles":{"answer":{"title":"ป่วย\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si56388","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_95","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56392","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_96","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56388_a","class":"TODO::Senthil","instance":"83","roles":{"answer":{"title":"ตกเขา\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si56399","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_97","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56403","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_98","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56399_a","class":"TODO::Senthil","instance":"85","roles":{"answer":{"title":"ถูกโจรปล้นแล้วฆ่า\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si56410","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_99","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56414","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_100","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56410_a","class":"TODO::Senthil","instance":"87","roles":{"answer":{"title":"ไม่ทราบสาเหตุ\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si56458","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_101","roles":{}},{"id":"si56484","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_10","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide56525q9","for":"Slide56525q9"},"textData":{}}},{"id":"si56452","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_17","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56525q9"},"textData":{}}},{"id":"si56515","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_18","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56525q9"},"textData":{}}},{"id":"Slide56525","class":"Question Slide","instance":"pre10","thumbnail":"","children":["si56354","si56366","si56381","si56392","si56403","si56414","si56484","si56452"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide56525"},"question":{"interactionId":"56338","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"10. เหตุผลที่ทำให้พ่อของนางวันทองเสียชีวิต\r","ikc":false,"type":"pretest","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["a"]}}},{"id":"Button_73","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_73","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"Slide56553","class":"Normal Slide","instance":"vedio","thumbnail":"","children":["Button_73"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide56553"}}},{"id":"Slide62183","class":"Normal Slide","instance":"test","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide62183"}}},{"id":"si56591","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56581q10"},"textData":{}}},{"id":"si56600","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56581q10"},"textData":{}}},{"id":"si56609","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56581q10"},"textData":{}}},{"id":"si56718","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si56634","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56641","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56648","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si56656","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56660","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56656_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"14 ปี\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si56667","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56671","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56667_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"15 ปี\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si57238","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57242","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57238_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"16 ปี\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si57253","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57257","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57253_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"17 ปี\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si56714","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si56722","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide56581q10","for":"Slide56581q10"},"textData":{}}},{"id":"si56736","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide56581q10","for":"Slide56581q10"},"textData":{}}},{"id":"si56750","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide56581q10","for":"Slide56581q10"},"textData":{}}},{"id":"si57218","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56581q10"},"textData":{}}},{"id":"Slide56581","class":"Question Slide","instance":"ch 1","thumbnail":"","children":["si56634","si56641","si56660","si56671","si57242","si57257","si56722","si56736","si56750","si57218"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide56581"},"question":{"interactionId":"56621","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนหลังเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"1.ขุนแผนบวชเรียนตอนอายุเท่าใด \r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["b"],"score":{"weight":4,"penalty":0}}}},{"id":"si57541","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide57540q11"},"textData":{}}},{"id":"si57550","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide57540q11"},"textData":{}}},{"id":"si57559","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide57540q11"},"textData":{}}},{"id":"si57445","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_2","roles":{}},{"id":"si57366","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_102","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57378","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_103","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57433","class":"TODO::Senthil","instance":"97","roles":{}},{"id":"si57389","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_104","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57393","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_105","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57389_a","class":"TODO::Senthil","instance":"90","roles":{"answer":{"title":"กำไลข้อมือ\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si57400","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_106","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57404","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_107","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57400_a","class":"TODO::Senthil","instance":"92","roles":{"answer":{"title":"สร้อยคอ\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si57411","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_108","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57415","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_109","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57411_a","class":"TODO::Senthil","instance":"94","roles":{"answer":{"title":"ปลูกต้นโพธิ์\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si57422","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_110","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57426","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_111","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57422_a","class":"TODO::Senthil","instance":"96","roles":{"answer":{"title":"เส้นผมของตน\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si57439","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_112","roles":{}},{"id":"si57471","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_1","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide57540q11","for":"Slide57540q11"},"textData":{}}},{"id":"si57485","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_11","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide57540q11","for":"Slide57540q11"},"textData":{}}},{"id":"si57499","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_12","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide57540q11","for":"Slide57540q11"},"textData":{}}},{"id":"si57530","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_19","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide57540q11"},"textData":{}}},{"id":"Slide57540","class":"Question Slide","instance":"ch 2","thumbnail":"","children":["si57366","si57378","si57393","si57404","si57415","si57426","si57471","si57485","si57499","si57530"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide57540"},"question":{"interactionId":"57352","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนหลังเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"2.ขุนแผนให้ของแทนใจอะไรก่อนที่จะไปออกรบ\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["c"],"score":{"weight":4,"penalty":0}}}},{"id":"si57779","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide57778q12"},"textData":{}}},{"id":"si57788","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide57778q12"},"textData":{}}},{"id":"si57797","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide57778q12"},"textData":{}}},{"id":"si57683","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_124","roles":{}},{"id":"si57604","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_113","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57616","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_114","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57671","class":"TODO::Senthil","instance":"106","roles":{}},{"id":"si57627","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_115","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57631","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_116","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57627_a","class":"TODO::Senthil","instance":"99","roles":{"answer":{"title":"เมืองเชืองทอง\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si57638","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_117","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57642","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_118","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57638_a","class":"TODO::Senthil","instance":"101","roles":{"answer":{"title":"เมืองเชียงใหม่\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si57649","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_119","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57653","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_120","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57649_a","class":"TODO::Senthil","instance":"103","roles":{"answer":{"title":"เมืองเชียงราย\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si57660","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_121","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57664","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_122","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57660_a","class":"TODO::Senthil","instance":"105","roles":{"answer":{"title":"เมืองเชียงพระคำ\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si57677","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_123","roles":{}},{"id":"si57709","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_13","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide57778q12","for":"Slide57778q12"},"textData":{}}},{"id":"si57723","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_14","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide57778q12","for":"Slide57778q12"},"textData":{}}},{"id":"si57737","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_15","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide57778q12","for":"Slide57778q12"},"textData":{}}},{"id":"si57768","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_20","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide57778q12"},"textData":{}}},{"id":"Slide57778","class":"Question Slide","instance":"ch 3","thumbnail":"","children":["si57604","si57616","si57631","si57642","si57653","si57664","si57709","si57723","si57737","si57768"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide57778"},"question":{"interactionId":"57590","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนหลังเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"3.เมืองใดที่คิดเป็นกบฎ\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["a"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si58352","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide58351q13"},"textData":{}}},{"id":"si58361","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide58351q13"},"textData":{}}},{"id":"si58370","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide58351q13"},"textData":{}}},{"id":"si58256","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_136","roles":{}},{"id":"si58177","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_125","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58189","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_126","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58244","class":"TODO::Senthil","instance":"97_107","roles":{}},{"id":"si58200","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_127","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58204","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_128","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58200_a","class":"TODO::Senthil","instance":"90_106","roles":{"answer":{"title":"เอากระดูกมาให้ดู\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si58211","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_129","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58215","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_130","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58211_a","class":"TODO::Senthil","instance":"92_107","roles":{"answer":{"title":"ทำให้ต้นโพธิ์ตาย\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si58222","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_131","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58226","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_132","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58222_a","class":"TODO::Senthil","instance":"94_108","roles":{"answer":{"title":"ถูกทั้งข้อa.และb.\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si58233","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_133","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58237","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_134","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58233_a","class":"TODO::Senthil","instance":"96_109","roles":{"answer":{"title":"ไม่มีข้อใดถูก\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si58250","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_135","roles":{}},{"id":"si58282","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_16","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide58351q13","for":"Slide58351q13"},"textData":{}}},{"id":"si58296","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_17","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide58351q13","for":"Slide58351q13"},"textData":{}}},{"id":"si58310","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_18","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide58351q13","for":"Slide58351q13"},"textData":{}}},{"id":"si58341","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_21","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide58351q13"},"textData":{}}},{"id":"Slide58351","class":"Question Slide","instance":"ch 4","thumbnail":"","children":["si58177","si58189","si58204","si58215","si58226","si58237","si58282","si58296","si58310","si58341"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide58351"},"question":{"interactionId":"58163","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนหลังเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"4.ขุนช้างหลอกนางวันทองว่าขุนแผนเสียชีวิตแล้วด้วยวิธีการใด\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["c"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si58590","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide58589q14"},"textData":{}}},{"id":"si58599","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide58589q14"},"textData":{}}},{"id":"si58608","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide58589q14"},"textData":{}}},{"id":"si58494","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_148","roles":{}},{"id":"si58415","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_137","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58427","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_138","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58482","class":"TODO::Senthil","instance":"97_108","roles":{}},{"id":"si58438","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_139","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58442","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_140","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58438_a","class":"TODO::Senthil","instance":"90_110","roles":{"answer":{"title":"กรมวัง\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si58449","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_141","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58453","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_142","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58449_a","class":"TODO::Senthil","instance":"92_111","roles":{"answer":{"title":"มหาดเล็กตะเวน\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si58460","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_143","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58464","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_144","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58460_a","class":"TODO::Senthil","instance":"94_112","roles":{"answer":{"title":"เสนาบดี\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si58471","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_145","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58475","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_146","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58471_a","class":"TODO::Senthil","instance":"96_113","roles":{"answer":{"title":"กรมคลัง\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si58488","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_147","roles":{}},{"id":"si58520","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_19","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide58589q14","for":"Slide58589q14"},"textData":{}}},{"id":"si58534","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_20","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide58589q14","for":"Slide58589q14"},"textData":{}}},{"id":"si58548","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_21","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide58589q14","for":"Slide58589q14"},"textData":{}}},{"id":"si58579","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_22","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide58589q14"},"textData":{}}},{"id":"Slide58589","class":"Question Slide","instance":"ch 5","thumbnail":"","children":["si58415","si58427","si58442","si58453","si58464","si58475","si58520","si58534","si58548","si58579"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide58589"},"question":{"interactionId":"58401","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนหลังเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"5.ขุนช้างและขุนแผนได้รับตำแหน่งอะไรในวัง\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["b"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si58828","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide58827q15"},"textData":{}}},{"id":"si58837","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide58827q15"},"textData":{}}},{"id":"si58846","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide58827q15"},"textData":{}}},{"id":"si58732","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_160","roles":{}},{"id":"si58653","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_149","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58665","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_150","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58720","class":"TODO::Senthil","instance":"97_109","roles":{}},{"id":"si58676","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_151","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58680","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_152","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58676_a","class":"TODO::Senthil","instance":"90_114","roles":{"answer":{"title":"ขุนช้าง\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si58687","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_153","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58691","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_154","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58687_a","class":"TODO::Senthil","instance":"92_115","roles":{"answer":{"title":"พลายงาม\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si58698","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_155","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58702","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_156","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58698_a","class":"TODO::Senthil","instance":"94_116","roles":{"answer":{"title":"ขุนแผน\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si58709","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_157","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58713","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_158","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58709_a","class":"TODO::Senthil","instance":"96_117","roles":{"answer":{"title":"ไม่มีข้อใดถูกต้อง\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si58726","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_159","roles":{}},{"id":"si58758","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_22","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide58827q15","for":"Slide58827q15"},"textData":{}}},{"id":"si58772","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_23","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide58827q15","for":"Slide58827q15"},"textData":{}}},{"id":"si58786","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_24","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide58827q15","for":"Slide58827q15"},"textData":{}}},{"id":"si58817","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_23","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide58827q15"},"textData":{}}},{"id":"Slide58827","class":"Question Slide","instance":"ch 6","thumbnail":"","children":["si58653","si58665","si58680","si58691","si58702","si58713","si58758","si58772","si58786","si58817"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide58827"},"question":{"interactionId":"58639","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนหลังเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"6.ศึกเชียงใหม่ผู้ใดเป็นคนอาสาออกรบ\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["b"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si59066","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide59065q16"},"textData":{}}},{"id":"si59075","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide59065q16"},"textData":{}}},{"id":"si59084","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide59065q16"},"textData":{}}},{"id":"si58970","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_172","roles":{}},{"id":"si58891","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_161","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58903","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_162","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58958","class":"TODO::Senthil","instance":"97_110","roles":{}},{"id":"si58914","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_163","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58918","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_164","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58914_a","class":"TODO::Senthil","instance":"90_118","roles":{"answer":{"title":"นางแก้วกิริยา\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si58925","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_165","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58929","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_166","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58925_a","class":"TODO::Senthil","instance":"92_119","roles":{"answer":{"title":"นางลาวทอง\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si58936","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_167","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58940","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_168","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58936_a","class":"TODO::Senthil","instance":"94_120","roles":{"answer":{"title":"นางสายทอง\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si58947","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_169","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58951","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_170","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58947_a","class":"TODO::Senthil","instance":"96_121","roles":{"answer":{"title":"นางศรีมาลา\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si58964","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_171","roles":{}},{"id":"si58996","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_25","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide59065q16","for":"Slide59065q16"},"textData":{}}},{"id":"si59010","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_26","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide59065q16","for":"Slide59065q16"},"textData":{}}},{"id":"si59024","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_27","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide59065q16","for":"Slide59065q16"},"textData":{}}},{"id":"si59055","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_24","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide59065q16"},"textData":{}}},{"id":"Slide59065","class":"Question Slide","instance":"ch 7","thumbnail":"","children":["si58891","si58903","si58918","si58929","si58940","si58951","si58996","si59010","si59024","si59055"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide59065"},"question":{"interactionId":"58877","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนหลังเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"7.พลายงามแต่งงานกับใคร\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["d"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si59304","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide59303q17"},"textData":{}}},{"id":"si59313","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide59303q17"},"textData":{}}},{"id":"si59322","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide59303q17"},"textData":{}}},{"id":"si59208","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_184","roles":{}},{"id":"si59129","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_173","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59141","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_174","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59196","class":"TODO::Senthil","instance":"97_111","roles":{}},{"id":"si59152","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_175","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59156","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_176","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59152_a","class":"TODO::Senthil","instance":"90_122","roles":{"answer":{"title":"จมื่นไวยวรนาถ\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si59163","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_177","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59167","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_178","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59163_a","class":"TODO::Senthil","instance":"92_123","roles":{"answer":{"title":"ขุนงาม\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si59174","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_179","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59178","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_180","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59174_a","class":"TODO::Senthil","instance":"94_124","roles":{"answer":{"title":"พระสุรินทรลือไชยมไสูรย์ภักดี\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si59185","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_181","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59189","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_182","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59185_a","class":"TODO::Senthil","instance":"96_125","roles":{"answer":{"title":"ไม่มีข้อใดถูก\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si59202","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_183","roles":{}},{"id":"si59234","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_28","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide59303q17","for":"Slide59303q17"},"textData":{}}},{"id":"si59248","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_29","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide59303q17","for":"Slide59303q17"},"textData":{}}},{"id":"si59262","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_30","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide59303q17","for":"Slide59303q17"},"textData":{}}},{"id":"si59293","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_25","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide59303q17"},"textData":{}}},{"id":"Slide59303","class":"Question Slide","instance":"ch 8","thumbnail":"","children":["si59129","si59141","si59156","si59167","si59178","si59189","si59234","si59248","si59262","si59293"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide59303"},"question":{"interactionId":"59115","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนหลังเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"8.พระพันวษาแต่งตั้งให้ขุนแผนมีียศเป็นอะไร\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["a"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si59542","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide59541q18"},"textData":{}}},{"id":"si59551","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide59541q18"},"textData":{}}},{"id":"si59560","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide59541q18"},"textData":{}}},{"id":"si59446","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_196","roles":{}},{"id":"si59367","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_185","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59379","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_186","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59434","class":"TODO::Senthil","instance":"97_112","roles":{}},{"id":"si59390","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_187","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59394","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_188","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59390_a","class":"TODO::Senthil","instance":"90_126","roles":{"answer":{"title":"ขุนช้าง\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si59401","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_189","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59405","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_190","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59401_a","class":"TODO::Senthil","instance":"92_127","roles":{"answer":{"title":"ขุนแผน\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si59412","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_191","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59416","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_192","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59412_a","class":"TODO::Senthil","instance":"94_128","roles":{"answer":{"title":"พลายงาม\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si59423","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_193","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59427","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_194","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59423_a","class":"TODO::Senthil","instance":"96_129","roles":{"answer":{"title":"ไม่เลือกที่จะอยู่กับผู้ใดเลย\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si59440","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_195","roles":{}},{"id":"si59472","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_31","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide59541q18","for":"Slide59541q18"},"textData":{}}},{"id":"si59486","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_32","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide59541q18","for":"Slide59541q18"},"textData":{}}},{"id":"si59500","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_33","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide59541q18","for":"Slide59541q18"},"textData":{}}},{"id":"si59531","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_26","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide59541q18"},"textData":{}}},{"id":"Slide59541","class":"Question Slide","instance":"ch 9","thumbnail":"","children":["si59367","si59379","si59394","si59405","si59416","si59427","si59472","si59486","si59500","si59531"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide59541"},"question":{"interactionId":"59353","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนหลังเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"9.ตอนที่พระพันวษาให้นางวันทองเลือกว่าจะอยู่กับผู้ใด \rแล้วนางวันทองตกลงที่จะเลือกอยู่กับผู้ใด\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["d"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si59780","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide59779q19"},"textData":{}}},{"id":"si59789","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide59779q19"},"textData":{}}},{"id":"si59798","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide59779q19"},"textData":{}}},{"id":"si59684","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_208","roles":{}},{"id":"si59605","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_197","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59617","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_198","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59672","class":"TODO::Senthil","instance":"97_113","roles":{}},{"id":"si59628","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_199","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59632","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_200","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59628_a","class":"TODO::Senthil","instance":"90_130","roles":{"answer":{"title":"พลายชุมพล\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si59639","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_201","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59643","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_202","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59639_a","class":"TODO::Senthil","instance":"92_131","roles":{"answer":{"title":"พลายพง\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si59650","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_203","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59654","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_204","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59650_a","class":"TODO::Senthil","instance":"94_132","roles":{"answer":{"title":"พลายเพชร\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si59661","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_205","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59665","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_206","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59661_a","class":"TODO::Senthil","instance":"96_133","roles":{"answer":{"title":"พลายชุมพร\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si59678","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_207","roles":{}},{"id":"si59710","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_34","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide59779q19","for":"Slide59779q19"},"textData":{}}},{"id":"si59724","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_35","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide59779q19","for":"Slide59779q19"},"textData":{}}},{"id":"si59738","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_36","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide59779q19","for":"Slide59779q19"},"textData":{}}},{"id":"si59769","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_27","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide59779q19"},"textData":{}}},{"id":"Slide59779","class":"Question Slide","instance":"ch 10","thumbnail":"","children":["si59605","si59617","si59632","si59643","si59654","si59665","si59710","si59724","si59738","si59769"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide59779"},"question":{"interactionId":"59591","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนหลังเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"10.ลูกของพลายงามคือใคร\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["c"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si60018","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60017q20"},"textData":{}}},{"id":"si60027","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60017q20"},"textData":{}}},{"id":"si60036","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60017q20"},"textData":{}}},{"id":"si59922","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_220","roles":{}},{"id":"si59843","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_209","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59855","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_210","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59910","class":"TODO::Senthil","instance":"97_114","roles":{}},{"id":"si59866","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_211","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59870","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_212","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59866_a","class":"TODO::Senthil","instance":"90_134","roles":{"answer":{"title":"ปาณาติปาตา เวรมณี\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si59877","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_213","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59881","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_214","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59877_a","class":"TODO::Senthil","instance":"92_135","roles":{"answer":{"title":"อทินนาทานา เวรมณี\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si59888","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_215","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59892","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_216","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59888_a","class":"TODO::Senthil","instance":"94_136","roles":{"answer":{"title":"กาเมสุนิจฉาจารา เวรมณี\r","index":"Not implemented","score":{"weight":10}}}},{"id":"si59899","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_217","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59903","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_218","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si59899_a","class":"TODO::Senthil","instance":"96_137","roles":{"answer":{"title":"โกรธา เวรมณี\r","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si59916","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_219","roles":{}},{"id":"si59948","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_37","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide60017q20","for":"Slide60017q20"},"textData":{}}},{"id":"si59962","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_38","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide60017q20","for":"Slide60017q20"},"textData":{}}},{"id":"si59976","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_39","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide60017q20","for":"Slide60017q20"},"textData":{}}},{"id":"si60007","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_28","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60017q20"},"textData":{}}},{"id":"Slide60017","class":"Question Slide","instance":"ch 11","thumbnail":"","children":["si59843","si59855","si59870","si59881","si59892","si59903","si59948","si59962","si59976","si60007"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide60017"},"question":{"interactionId":"59829","quizId":377,"title":"แบบทดสอบก่อนหลังเรียน\rเลือกคำตอบที่ถูกต้องที่สุด\r","text":"11.การกระทำของขุนช้างที่ฉุดนางวันทอง ซึ่งนางวันทองเป็นภรรยาของขุนแผน ถือว่าผิดศึลข้อใด\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"choice","ramdomized":false,"correctAnswers":["c"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si56774","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56764q21"},"textData":{}}},{"id":"si56783","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56764q21"},"textData":{}}},{"id":"si56792","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56764q21"},"textData":{}}},{"id":"si56901","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si56817","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56824","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56831","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si56839","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56843","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56839_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"True","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si56850","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56854","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si56850_a","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"False","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si56897","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si56905","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide56764q21","for":"Slide56764q21"},"textData":{}}},{"id":"si56919","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide56764q21","for":"Slide56764q21"},"textData":{}}},{"id":"si56933","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide56764q21","for":"Slide56764q21"},"textData":{}}},{"id":"si56884","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56764q21"},"textData":{}}},{"id":"Slide56764","class":"Question Slide","instance":"tf 12","thumbnail":"","children":["si56817","si56824","si56843","si56854","si56905","si56919","si56933","si56884"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide56764"},"question":{"interactionId":"56804","quizId":377,"title":"True/False","text":"12.ขุนแผนถูกเลื่อนยศเป็นพระกาญจนบุรี\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"true-false","ramdomized":false,"correctAnswers":["a"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si60226","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60225q22"},"textData":{}}},{"id":"si60235","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60225q22"},"textData":{}}},{"id":"si60244","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60225q22"},"textData":{}}},{"id":"si60161","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_228","roles":{}},{"id":"si60073","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_221","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60085","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_222","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60118","class":"TODO::Senthil","instance":"115","roles":{}},{"id":"si60096","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_223","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60100","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_224","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60096_a","class":"TODO::Senthil","instance":"138","roles":{"answer":{"title":"True","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si60107","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_225","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60111","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_226","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60107_a","class":"TODO::Senthil","instance":"140","roles":{"answer":{"title":"False","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si60155","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_227","roles":{}},{"id":"si60187","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_40","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide60225q22","for":"Slide60225q22"},"textData":{}}},{"id":"si60201","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_41","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide60225q22","for":"Slide60225q22"},"textData":{}}},{"id":"si60215","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_42","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide60225q22","for":"Slide60225q22"},"textData":{}}},{"id":"si60149","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_29","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60225q22"},"textData":{}}},{"id":"Slide60225","class":"Question Slide","instance":"tf 13","thumbnail":"","children":["si60073","si60085","si60100","si60111","si60187","si60201","si60215","si60149"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide60225"},"question":{"interactionId":"60059","quizId":377,"title":"True/False","text":"13.ขุนแผนมีเมียหลายคน\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"true-false","ramdomized":false,"correctAnswers":["a"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si60434","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60433q23"},"textData":{}}},{"id":"si60443","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60433q23"},"textData":{}}},{"id":"si60452","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60433q23"},"textData":{}}},{"id":"si60369","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_236","roles":{}},{"id":"si60281","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_229","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60293","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_230","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60326","class":"TODO::Senthil","instance":"116","roles":{}},{"id":"si60304","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_231","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60308","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_232","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60304_a","class":"TODO::Senthil","instance":"142","roles":{"answer":{"title":"True","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si60315","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_233","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60319","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_234","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60315_a","class":"TODO::Senthil","instance":"144","roles":{"answer":{"title":"False","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si60363","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_235","roles":{}},{"id":"si60395","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_43","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide60433q23","for":"Slide60433q23"},"textData":{}}},{"id":"si60409","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_44","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide60433q23","for":"Slide60433q23"},"textData":{}}},{"id":"si60423","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_45","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide60433q23","for":"Slide60433q23"},"textData":{}}},{"id":"si60357","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_30","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60433q23"},"textData":{}}},{"id":"Slide60433","class":"Question Slide","instance":"tf 14","thumbnail":"","children":["si60281","si60293","si60308","si60319","si60395","si60409","si60423","si60357"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide60433"},"question":{"interactionId":"60267","quizId":377,"title":"True/False","text":"14.นางวันทองรักขุนแผน\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"true-false","ramdomized":false,"correctAnswers":["a"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si60642","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60641q24"},"textData":{}}},{"id":"si60651","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60641q24"},"textData":{}}},{"id":"si60660","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60641q24"},"textData":{}}},{"id":"si60577","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_244","roles":{}},{"id":"si60489","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_237","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60501","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_238","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60534","class":"TODO::Senthil","instance":"117","roles":{}},{"id":"si60512","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_239","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60516","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_240","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60512_a","class":"TODO::Senthil","instance":"146","roles":{"answer":{"title":"True","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si60523","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_241","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60527","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_242","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60523_a","class":"TODO::Senthil","instance":"148","roles":{"answer":{"title":"False","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si60571","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_243","roles":{}},{"id":"si60603","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_46","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide60641q24","for":"Slide60641q24"},"textData":{}}},{"id":"si60617","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_47","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide60641q24","for":"Slide60641q24"},"textData":{}}},{"id":"si60631","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_48","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide60641q24","for":"Slide60641q24"},"textData":{}}},{"id":"si60565","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_31","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60641q24"},"textData":{}}},{"id":"Slide60641","class":"Question Slide","instance":"tf 15","thumbnail":"","children":["si60489","si60501","si60516","si60527","si60603","si60617","si60631","si60565"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide60641"},"question":{"interactionId":"60475","quizId":377,"title":"True/False","text":"15.ขุนช้างมีนางวันทองเป็นภรรยาเพียงคนเดียว\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"true-false","ramdomized":false,"correctAnswers":["b"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si60850","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60849q25"},"textData":{}}},{"id":"si60859","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60849q25"},"textData":{}}},{"id":"si60868","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60849q25"},"textData":{}}},{"id":"si60785","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_252","roles":{}},{"id":"si60697","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_245","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60709","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_246","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60742","class":"TODO::Senthil","instance":"118","roles":{}},{"id":"si60720","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_247","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60724","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_248","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60720_a","class":"TODO::Senthil","instance":"150","roles":{"answer":{"title":"True","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si60731","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_249","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60735","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_250","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60731_a","class":"TODO::Senthil","instance":"152","roles":{"answer":{"title":"False","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si60779","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_251","roles":{}},{"id":"si60811","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_49","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide60849q25","for":"Slide60849q25"},"textData":{}}},{"id":"si60825","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_50","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide60849q25","for":"Slide60849q25"},"textData":{}}},{"id":"si60839","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_51","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide60849q25","for":"Slide60849q25"},"textData":{}}},{"id":"si60773","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_32","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide60849q25"},"textData":{}}},{"id":"Slide60849","class":"Question Slide","instance":"tf 16","thumbnail":"","children":["si60697","si60709","si60724","si60735","si60811","si60825","si60839","si60773"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide60849"},"question":{"interactionId":"60683","quizId":377,"title":"True/False","text":"16.เถรขวาดแปลงร่างเป็นเสือ\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"true-false","ramdomized":false,"correctAnswers":["b"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si61058","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61057q26"},"textData":{}}},{"id":"si61067","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61057q26"},"textData":{}}},{"id":"si61076","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61057q26"},"textData":{}}},{"id":"si60993","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_260","roles":{}},{"id":"si60905","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_253","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60917","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_254","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60950","class":"TODO::Senthil","instance":"119","roles":{}},{"id":"si60928","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_255","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60932","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_256","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60928_a","class":"TODO::Senthil","instance":"154","roles":{"answer":{"title":"True","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si60939","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_257","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60943","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_258","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si60939_a","class":"TODO::Senthil","instance":"156","roles":{"answer":{"title":"False","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si60987","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_259","roles":{}},{"id":"si61019","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_52","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide61057q26","for":"Slide61057q26"},"textData":{}}},{"id":"si61033","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_53","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide61057q26","for":"Slide61057q26"},"textData":{}}},{"id":"si61047","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_54","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide61057q26","for":"Slide61057q26"},"textData":{}}},{"id":"si60981","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_33","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61057q26"},"textData":{}}},{"id":"Slide61057","class":"Question Slide","instance":"tf 17","thumbnail":"","children":["si60905","si60917","si60932","si60943","si61019","si61033","si61047","si60981"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide61057"},"question":{"interactionId":"60891","quizId":377,"title":"True/False","text":"17.นางวันทองเป็นคนปากจัด\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"true-false","ramdomized":false,"correctAnswers":["a"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si61266","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61265q27"},"textData":{}}},{"id":"si61275","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61265q27"},"textData":{}}},{"id":"si61284","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61265q27"},"textData":{}}},{"id":"si61201","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_268","roles":{}},{"id":"si61113","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_261","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si61125","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_262","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si61158","class":"TODO::Senthil","instance":"120","roles":{}},{"id":"si61136","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_263","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si61140","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_264","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si61136_a","class":"TODO::Senthil","instance":"158","roles":{"answer":{"title":"True","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si61147","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_265","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si61151","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_266","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si61147_a","class":"TODO::Senthil","instance":"160","roles":{"answer":{"title":"False","index":"Not implemented","score":{"weight":0}}}},{"id":"si61195","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_267","roles":{}},{"id":"si61227","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_55","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide61265q27","for":"Slide61265q27"},"textData":{}}},{"id":"si61241","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_56","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide61265q27","for":"Slide61265q27"},"textData":{}}},{"id":"si61255","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_57","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide61265q27","for":"Slide61265q27"},"textData":{}}},{"id":"si61189","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_34","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61265q27"},"textData":{}}},{"id":"Slide61265","class":"Question Slide","instance":"tf 18","thumbnail":"","children":["si61113","si61125","si61140","si61151","si61227","si61241","si61255","si61189"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide61265"},"question":{"interactionId":"61099","quizId":377,"title":"True/False","text":"18.นางวันทองมีลูกกับขุนช้าง\r","ikc":false,"type":"graded","interactionType":"true-false","ramdomized":false,"correctAnswers":["b"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si57996","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide57986q28"},"textData":{}}},{"id":"si58005","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide57986q28"},"textData":{}}},{"id":"si58014","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide57986q28"},"textData":{}}},{"id":"si58095","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si58032","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58039","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si58046","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si58051sha","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"ป่วยหนัก"}}},{"id":"si58091","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si58099","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide57986q28","for":"Slide57986q28"},"textData":{}}},{"id":"si58113","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide57986q28","for":"Slide57986q28"},"textData":{}}},{"id":"si58127","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide57986q28","for":"Slide57986q28"},"textData":{}}},{"id":"si58078","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide57986q28"},"textData":{}}},{"id":"Slide57986","class":"Question Slide","instance":"sa 19","thumbnail":"","children":["si58032","si58039","si58099","si58113","si58127","si58078"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide57986"},"question":{"interactionId":"58026","quizId":377,"title":"Short Answer","text":"19.นางพิมเปลี่ยนชื่อเพราะอะไร\r","type":"graded","ikc":false,"interactionType":"long-fill-in","ramdomized":false,"correctAnswers":["ป่วยหนัก","ป่วย","ไม่สบาย"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si61444","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61443q29"},"textData":{}}},{"id":"si61453","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61443q29"},"textData":{}}},{"id":"si61462","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61443q29"},"textData":{}}},{"id":"si61379","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_272","roles":{}},{"id":"si61308","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_269","roles":{}},{"id":"si61320","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_270","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si61332","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_271","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si61342","class":"TODO::Senthil","instance":"121","roles":{}},{"id":"si61337sha","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"อยากแต่งงานกับนางพิม"}}},{"id":"si61405","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_58","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide61443q29","for":"Slide61443q29"},"textData":{}}},{"id":"si61419","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_59","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide61443q29","for":"Slide61443q29"},"textData":{}}},{"id":"si61433","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_60","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide61443q29","for":"Slide61443q29"},"textData":{}}},{"id":"si61373","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_35","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61443q29"},"textData":{}}},{"id":"Slide61443","class":"Question Slide","instance":"sa 20","thumbnail":"","children":["si61320","si61332","si61405","si61419","si61433","si61373"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide61443"},"question":{"interactionId":"61300","quizId":377,"title":"Short Answer","text":"20.เพราะเหตุใดขุนช้างจึงหลอกนางวันทองว่าขุนแผนเสียชีวิตแล้ว\r","type":"graded","ikc":false,"interactionType":"long-fill-in","ramdomized":false,"correctAnswers":["อยากแต่งงานกับนางพิม","รักนางพิม","อยากแต่งงานกับนางวันทอง","รักนางวันทอง"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si61622","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61621q30"},"textData":{}}},{"id":"si61631","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61621q30"},"textData":{}}},{"id":"si61640","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61621q30"},"textData":{}}},{"id":"si61557","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_276","roles":{}},{"id":"si61486","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_273","roles":{}},{"id":"si61498","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_274","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si61510","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_275","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si61520","class":"TODO::Senthil","instance":"122","roles":{}},{"id":"si61515sha","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"นางพิม"}}},{"id":"si61583","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_61","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide61621q30","for":"Slide61621q30"},"textData":{}}},{"id":"si61597","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_62","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide61621q30","for":"Slide61621q30"},"textData":{}}},{"id":"si61611","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_63","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide61621q30","for":"Slide61621q30"},"textData":{}}},{"id":"si61551","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_36","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61621q30"},"textData":{}}},{"id":"Slide61621","class":"Question Slide","instance":"sa 21","thumbnail":"","children":["si61498","si61510","si61583","si61597","si61611","si61551"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide61621"},"question":{"interactionId":"61478","quizId":377,"title":"Short Answer","text":"21.เดิมนางวันทองมีชื่อว่าอะไร\r","type":"graded","ikc":false,"interactionType":"long-fill-in","ramdomized":false,"correctAnswers":["นางพิม","นางพิมพิลาไลย"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si61800","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61799q31"},"textData":{}}},{"id":"si61809","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61799q31"},"textData":{}}},{"id":"si61818","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61799q31"},"textData":{}}},{"id":"si61735","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_280","roles":{}},{"id":"si61664","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_277","roles":{}},{"id":"si61676","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_278","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si61688","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_279","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si61698","class":"TODO::Senthil","instance":"123","roles":{}},{"id":"si61693sha","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"พลายแก้ว"}}},{"id":"si61761","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_64","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide61799q31","for":"Slide61799q31"},"textData":{}}},{"id":"si61775","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_65","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide61799q31","for":"Slide61799q31"},"textData":{}}},{"id":"si61789","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_66","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide61799q31","for":"Slide61799q31"},"textData":{}}},{"id":"si61729","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_37","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61799q31"},"textData":{}}},{"id":"Slide61799","class":"Question Slide","instance":"sa 22","thumbnail":"","children":["si61676","si61688","si61761","si61775","si61789","si61729"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide61799"},"question":{"interactionId":"61656","quizId":377,"title":"Short Answer","text":"22.เดิมขุนแผนมีชื่อว่าอะไร\r","type":"graded","ikc":false,"interactionType":"long-fill-in","ramdomized":false,"correctAnswers":["พลายแก้ว"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si61978","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61977q32"},"textData":{}}},{"id":"si61987","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61977q32"},"textData":{}}},{"id":"si61996","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61977q32"},"textData":{}}},{"id":"si61913","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_284","roles":{}},{"id":"si61842","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_281","roles":{}},{"id":"si61854","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_282","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si61866","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_283","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si61876","class":"TODO::Senthil","instance":"124","roles":{}},{"id":"si61871sha","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"พระกาญจนบุรี"}}},{"id":"si61939","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_67","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide61977q32","for":"Slide61977q32"},"textData":{}}},{"id":"si61953","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_68","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide61977q32","for":"Slide61977q32"},"textData":{}}},{"id":"si61967","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_69","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide61977q32","for":"Slide61977q32"},"textData":{}}},{"id":"si61907","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_38","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide61977q32"},"textData":{}}},{"id":"Slide61977","class":"Question Slide","instance":"sa 23","thumbnail":"","children":["si61854","si61866","si61939","si61953","si61967","si61907"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide61977"},"question":{"interactionId":"61834","quizId":377,"title":"Short Answer","text":"23.ใครเป็นคนปลอมตัวเป็นมอญ\r","type":"graded","ikc":false,"interactionType":"long-fill-in","ramdomized":false,"correctAnswers":["พระกาญจนบุรี","พลายชุมพล","พระกาญจนบุรีและพลายชุมพล"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si62156","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide62155q33"},"textData":{}}},{"id":"si62165","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide62155q33"},"textData":{}}},{"id":"si62174","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide62155q33"},"textData":{}}},{"id":"si62091","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_288","roles":{}},{"id":"si62020","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_285","roles":{}},{"id":"si62032","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_286","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si62044","class":"TODO::Senthil","instance":"Text_Caption_287","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si62054","class":"TODO::Senthil","instance":"125","roles":{}},{"id":"si62049sha","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"นางสร้อยฟ้า"}}},{"id":"si62117","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_70","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide62155q33","for":"Slide62155q33"},"textData":{}}},{"id":"si62131","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_71","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide62155q33","for":"Slide62155q33"},"textData":{}}},{"id":"si62145","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_72","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide62155q33","for":"Slide62155q33"},"textData":{}}},{"id":"si62085","class":"TODO::Senthil","instance":"SmartShape_39","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide62155q33"},"textData":{}}},{"id":"Slide62155","class":"Question Slide","instance":"sa 24","thumbnail":"","children":["si62032","si62044","si62117","si62131","si62145","si62085"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide62155"},"question":{"interactionId":"62012","quizId":377,"title":"Short Answer","text":"24.ใครเป็นคนสั้งให้เถรขวาดทำเสน่ห์ใส่พระไวย์\r","type":"graded","ikc":false,"interactionType":"long-fill-in","ramdomized":false,"correctAnswers":["นางสร้อยฟ้า","สร้อยฟ้า"],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si56957","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56947q34"},"textData":{}}},{"id":"si56966","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56947q34"},"textData":{}}},{"id":"si56975","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56947q34"},"textData":{}}},{"id":"si57159","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si57017","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57024","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57031","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57035","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si57055","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57059","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57076","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57080","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57097","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57101","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57042","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57046","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si57065","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57069","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57069ans","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":" นางทองประศรี","index":"Not implemented"}}},{"id":"si57086","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57090","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57090ans","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"นางศรีประจัน","index":"Not implemented"}}},{"id":"si57107","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57111","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si57111ans","class":"TODO::Senthil","roles":{"answer":{"title":"ขุนศรีวิชัย","index":"Not implemented"}}},{"id":"si57155","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si57163","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeNext","question":"Slide56947q34","for":"Slide56947q34"},"textData":{}}},{"id":"si57177","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"reviewModeBack","question":"Slide56947q34","for":"Slide56947q34"},"textData":{}}},{"id":"si57191","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"submit","question":"Slide56947q34","for":"Slide56947q34"},"textData":{}}},{"id":"si57142","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button","question":"Slide56947q34"},"textData":{}}},{"id":"Slide56947","class":"Question Slide","instance":"mc 25","thumbnail":"","children":["si57017","si57024","si57069","si57090","si57111","si57163","si57177","si57191","si57142"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide56947"},"question":{"interactionId":"56987","quizId":377,"title":"Matching","text":"Match the following","type":"graded","ikc":false,"interactionType":"matching","ramdomized":false,"correctAnswers":[],"score":{"weight":10,"penalty":0}}}},{"id":"si54338","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si54347","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si54356","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"button"},"textData":{}}},{"id":"si54396","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si54400","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si54404","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si54408","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si54412","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si54416","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si6439","class":"TODO::Senthil","roles":{}},{"id":"si6443","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"continue","question":"","for":""},"textData":{}}},{"id":"si6457","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"click":{"subtype":"review","question":"","for":""},"textData":{}}},{"id":"si54365","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54372","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54376","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54380","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54384","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54388","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"si54392","class":"TODO::Senthil","title":"","roles":{"textData":{}}},{"id":"Slide6363","class":"Question Slide","instance":"result","thumbnail":"","children":[],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide6363"}}},{"id":"Button_74","class":"TODO::Senthil","instance":"Button_74","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si62465","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"si62479","class":"TODO::Senthil","roles":{"click":{"subtype":"button"}}},{"id":"Slide62400","class":"Normal Slide","instance":"","thumbnail":"","children":["Button_74","si62465","si62479"],"roles":{"slide":{"durationInFrames":90},"navigation":{"navid":"Slide62400"}}},{"id":"Pool421","class":"pool","roles":{"pool":{"id":421,"name":"Pool1","questions":[]}}},{"id":"ขุนช้างขุนแผน","class":"project","title":"ขุนช้างขุนแผน","children":["Slide5182","Slide5236","Slide43525","Slide54629","Slide54866","Slide55103","Slide55340","Slide55577","Slide55814","Slide56051","Slide56288","Slide56525","Slide56553","Slide62183","Slide56581","Slide57540","Slide57778","Slide58351","Slide58589","Slide58827","Slide59065","Slide59303","Slide59541","Slide59779","Slide60017","Slide56764","Slide60225","Slide60433","Slide60641","Slide60849","Slide61057","Slide61265","Slide57986","Slide61443","Slide61621","Slide61799","Slide61977","Slide62155","Slide56947","Slide6363","Slide62400"],"roles":{"quiz":{"id":377,"branched":true,"submitAll":false,"review":true,"questions":["Slide43525q0","Slide54629q1","Slide54866q2","Slide55103q3","Slide55340q4","Slide55577q5","Slide55814q6","Slide56051q7","Slide56288q8","Slide56525q9","Slide56581q10","Slide57540q11","Slide57778q12","Slide58351q13","Slide58589q14","Slide58827q15","Slide59065q16","Slide59303q17","Slide59541q18","Slide59779q19","Slide60017q20","Slide56764q21","Slide60225q22","Slide60433q23","Slide60641q24","Slide60849q25","Slide61057q26","Slide61265q27","Slide57986q28","Slide61443q29","Slide61621q30","Slide61799q31","Slide61977q32","Slide62155q33","Slide56947q34"],"minScore":0,"maxScore":338,"passScore":271}}}],"contentSettings":{"global":{"branchAware":true},"toc":{"enabled":false},"playbar":{"enabled":true,"cc":false}},"contentReporting":{"CCCriteria":"quiz","CCData":{"quizData":"quiz_passed"},"SCCriteria":"quiz","SCData":{"quizData":"quiz_passed"},"exitNormalIfCompleted":false},"toc":[{"id":"Slide5182","title":"ปก"},{"id":"Slide5236","title":"สอบก่อน"},{"id":"Slide43525","title":"pre1"},{"id":"Slide54629","title":"pre2"},{"id":"Slide54866","title":"pre3"},{"id":"Slide55103","title":"pre4"},{"id":"Slide55340","title":"pre5"},{"id":"Slide55577","title":"pre6"},{"id":"Slide55814","title":"pre7"},{"id":"Slide56051","title":"pre8"},{"id":"Slide56288","title":"pre9"},{"id":"Slide56525","title":"pre10"},{"id":"Slide56553","title":"vedio"},{"id":"Slide62183","title":"test"},{"id":"Slide56581","title":"ch 1"},{"id":"Slide57540","title":"ch 2"},{"id":"Slide57778","title":"ch 3"},{"id":"Slide58351","title":"ch 4"},{"id":"Slide58589","title":"ch 5"},{"id":"Slide58827","title":"ch 6"},{"id":"Slide59065","title":"ch 7"},{"id":"Slide59303","title":"ch 8"},{"id":"Slide59541","title":"ch 9"},{"id":"Slide59779","title":"ch 10"},{"id":"Slide60017","title":"ch 11"},{"id":"Slide56764","title":"tf 12"},{"id":"Slide60225","title":"tf 13"},{"id":"Slide60433","title":"tf 14"},{"id":"Slide60641","title":"tf 15"},{"id":"Slide60849","title":"tf 16"},{"id":"Slide61057","title":"tf 17"},{"id":"Slide61265","title":"tf 18"},{"id":"Slide57986","title":"sa 19"},{"id":"Slide61443","title":"sa 20"},{"id":"Slide61621","title":"sa 21"},{"id":"Slide61799","title":"sa 22"},{"id":"Slide61977","title":"sa 23"},{"id":"Slide62155","title":"sa 24"},{"id":"Slide56947","title":"mc 25"},{"id":"Slide6363","title":"result"},{"id":"Slide62400","title":"Slide 41"}]}